msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: SmartUp\n"
"POT-Creation-Date: \n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: PoAutoTranslate\n"
"Language-Team: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: ko\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=(n > 1);\n"

#: app/views/serviceReports.html
msgid "(hh:mm)"
msgstr "(HH : mm)"

#: app/views/customers.html
msgid "A Codice Fiscale or a P.IVA is required"
msgstr "Codice Fiscale 또는 P.IVA 이 필요합니다"

#: app/views/customers.html app/views/serviceReports.html
msgid "A customer name is required"
msgstr "고객의 이름이 필요합니다"

#: app/views/serviceReports.html
msgid "A date of service start is required"
msgstr "서비스 시작 의 날짜 가 필요합니다"

#: app/views/serviceReports.html
msgid "A duration must be in the form 'hh' or 'hh:mm', and at least one minute long"
msgstr "재생 시간 은' HH'형태 일 수 거나 해야' HH: mm', 1 분 이상 긴"

#: app/views/serviceReports.html
msgid "A location of service is required"
msgstr "서비스 의위치 가 필요합니다"

#: app/views/register.html
msgid "A password is required"
msgstr "암호 가 필요합니다"

#: app/views/customers.html
msgid "A phone number is required"
msgstr "전화 번호 가 필요"

#: app/views/customers.html
msgid "A street address is required"
msgstr "거리 주소 가 필요합니다"

#: app/views/register.html app/views/users.html
msgid "A user name is required"
msgstr "사용자 이름이 필요합니다"

#: app/views/nav.html
msgid "About"
msgstr "소개"

#: app/views/customers.html
msgid "Add new customer"
msgstr "새로운 고객 을 추가"

#: app/views/users.html
msgid "Add new user"
msgstr "새 사용자 추가"

#: app/views/customers.html app/views/serviceReports.html
msgid "Address"
msgstr "주소"

#: app/views/customers.html app/views/register.html
msgid "An email address is required"
msgstr "이메일 주소 가 필요합니다"

#: app/views/serviceReports.html
msgid "An operator is required"
msgstr "운영자 가 필요합니다"

#: app/views/footer.html
msgid "An update is available: do you want to load it now?"
msgstr "업데이트를 사용할 수 있습니다: 당신이 지금 그것을 로드 할 수 있습니까?"

#: app/scripts/controllers/auth.js
msgid "An update is ready"
msgstr "업데이트 준비"

#: app/views/serviceReports.html
msgid "Are you really sure to remove service report"
msgstr "당신은 서비스 보고서를 제거 정말 확실"

#: app/views/users.html
msgid "Are you really sure to remove user"
msgstr "당신은 사용자를 제거 하기 정말 확실"

#: app/views/users.html
msgid "Authentication id"
msgstr "인증 ID"

#: app/views/users.html
msgid "Authentication id of the user"
msgstr "사용자의 인증 ID"

#: app/views/users.html
msgid "Authentication id:"
msgstr "인증 ID:"

#: app/views/users.html
msgid "Authentication provider"
msgstr "인증 제공"

#: app/views/users.html
msgid "Authentication provider for the user"
msgstr "사용자에 대한 인증 제공자"

#: app/views/users.html
msgid "Avatar"
msgstr "아바타"

#: app/views/users.html
msgid "Avatar image of the user"
msgstr "사용자의 아바타 이미지"

#: app/views/customers.html
msgid "C.F./P.IVA"
msgstr "C.F./ P.IVA"

#: app/scripts/controllers/auth.js
msgid "Cache is being initialized"
msgstr "캐시 초기화되고"

#: app/scripts/controllers/auth.js
msgid "Cache is in unknown state"
msgstr "캐시 는 알 수없는 상태에"

#: app/scripts/controllers/auth.js
msgid "Cache is not updated (probably the manifest is unreachable)"
msgstr "캐시 가 갱신되지 않습니다( 아마 매니페스트 에 접근 할 수없는)"

#: app/scripts/controllers/auth.js
msgid "Cache is not updated because you are offline"
msgstr "오프라인 때문에 캐시 가 업데이트되지 않습니다"

#: app/scripts/controllers/auth.js
msgid "Cache is obsolete"
msgstr "캐시 는 사용되지 않습니다"

#: app/scripts/controllers/auth.js
msgid "Cache is up-to-date"
msgstr "캐시 는 최신"

#: app/views/footer.html
msgid "Cache status is"
msgstr "캐시 상태 는"

#: app/scripts/controllers/auth.js
msgid "Checking for the presence of an update"
msgstr "업데이트가 있는지 점검"

#: app/views/customers.html
msgid "Codice Fiscale / P.IVA"
msgstr "Codice Fiscale/ P.IVA"

#: app/views/customers.html
msgid "Codice Fiscale contains invalid character(s)"
msgstr "Codice Fiscale 이 없는 문자가 들어 있습니다(들)"

#: app/views/customers.html
msgid "Codice Fiscale control code doesn't match"
msgstr "Codice Fiscale 제어 코드 가 일치하지 않습니다"

#: app/views/customers.html
msgid "Codice Fiscale or P.IVA of the customer"
msgstr "Codice Fiscale 또는 고객 의 P.IVA"

#: app/views/footer.html
msgid "Company logo"
msgstr "회사 로고"

#: app/views/register.html
msgid "Confirm password"
msgstr "비밀번호 확인"

#: app/views/home.html
msgid "Connect using one of your social accounts, or log in with these credentials"
msgstr "소셜 계정 중 하나 를 사용하여 연결하거나 이러한 자격 증명 으로 로그인"

#: app/views/home.html
msgid "Connect with Facebook"
msgstr "페이스 북과 연결"

#: app/views/home.html
msgid "Connect with Google+"
msgstr "구글 과 연결"

#: app/views/home.html
msgid "Connect with Twitter"
msgstr "트위터 와 연결"

#: app/views/nav.html
msgid "Contacts"
msgstr "연락처"

#: app/views/footer.html
msgid "Current language is"
msgstr "현재 언어입니다"

#: app/views/serviceReports.html
msgid "Customer"
msgstr "고객"

#: app/views/customers.html
msgid "Customer Card"
msgstr "고객 카드"

#: app/views/customers.html app/views/serviceReports.html
msgid "Customer email address"
msgstr "고객 의 이메일 주소"

#: app/views/customers.html app/views/serviceReports.html
msgid "Customer name"
msgstr "고객 이름"

#: app/views/customers.html app/views/serviceReports.html
msgid "Customer phone number"
msgstr "고객 전화 번호"

#: app/views/customers.html
msgid "Customer street address"
msgstr "고객 번지"

#: app/views/serviceReports.html
msgid "Customer's signature"
msgstr "고객 의 서명"

#: app/views/nav.html
msgid "Customers"
msgstr "고객"

#: app/views/serviceReports.html
msgid "Date"
msgstr "날짜"

#: app/views/serviceReports.html
msgid "Date of service start"
msgstr "서비스 시작 날짜"

#: app/views/customers.html
msgid "Delete customer"
msgstr "고객 삭제"

#: app/views/serviceReports.html
msgid "Delete service report"
msgstr "서비스 보고서를 삭제"

#: app/views/users.html
msgid "Delete user"
msgstr "사용자 삭제"

#: app/scripts/controllers/auth.js
msgid "Downloading an update"
msgstr "업데이트를 다운로드"

#: app/views/serviceReports.html
msgid "Duration"
msgstr "시간"

#: app/views/serviceReports.html
msgid "Duration of service"
msgstr "서비스 기간"

#: app/views/customers.html
msgid "Edit customer"
msgstr "편집 고객"

#: app/views/serviceReports.html
msgid "Edit service report"
msgstr "편집 서비스 보고서"

#: app/views/users.html
msgid "Edit user"
msgstr "사용자 편집"

#: app/views/customers.html app/views/register.html
#: app/views/serviceReports.html app/views/users.html
msgid "Email"
msgstr "이메일"

#: app/views/customers.html app/views/users.html
msgid "Email address"
msgstr "이메일 주소"

#: app/views/customers.html app/views/register.html
msgid "Email address is not valid"
msgstr "이메일 주소 가 유효하지 않습니다"

#: app/views/users.html
msgid "Email address of the user"
msgstr "사용자의 이메일 주소"

#: app/views/users.html
msgid "Email of the user"
msgstr "사용자의 이메일"

#: app/views/serviceReports.html
msgid "Fax"
msgstr "팩스"

#: app/views/customers.html
msgid "Filter customers"
msgstr "필터 고객"

#: app/views/serviceReports.html
msgid "Filter service reports"
msgstr "필터 서비스 레포트"

#: app/views/users.html
msgid "Filter users"
msgstr "필터 사용자"

#: app/views/nav.html
msgid "Home"
msgstr "홈"

#: app/views/login.html
msgid "I forgot my password"
msgstr "내 비밀번호 를 잊어 버렸습니다"

#: app/views/users.html
msgid "Id"
msgstr "아이디"

#: app/views/about.html
msgid "It allows the management of customers, orders and service reports."
msgstr "그것은 고객, 주문 및 서비스 보고서 의 관리를 할 수 있습니다."

#: app/views/about.html
msgid "It is open-source, fast, compact, extensible, resilient, international and mobile."
msgstr "그것은 오픈 소스, 빠른, 소형, 확장 성, 탄력성, 국제 및 모바일 이다."

#: app/views/serviceReports.html
msgid "Location"
msgstr "위치"

#: app/views/serviceReports.html
msgid "Location of service"
msgstr "서비스 의 위치"

#: app/views/home.html app/views/login.html
msgid "Log in"
msgstr "로그인"

#: app/views/nav.html
msgid "Log out"
msgstr "로그 아웃"

#: app/views/serviceReports.html
msgid "N"
msgstr "N"

#: app/views/customers.html
msgid "Name"
msgstr "이름"

#: app/views/users.html
msgid "Name of the user"
msgstr "사용자 의 이름"

#: app/views/customers.html
msgid "New customer"
msgstr "새로운 고객"

#: app/views/serviceReports.html
msgid "New report"
msgstr "새로운 보고서"

#: app/views/users.html
msgid "New user"
msgstr "새로운 사용자"

#: app/scripts/controllers/auth.js
msgid "No update is present"
msgstr "아니 업데이트는 존재하지"

#: app/views/serviceReports.html
msgid "Notes"
msgstr "참고"

#: app/views/serviceReports.html
msgid "Number"
msgstr "수"

#: app/views/serviceReports.html
msgid "Operator"
msgstr "운영자"

#: app/views/serviceReports.html
msgid "Operator of service"
msgstr "서비스 의 운영자"

#: app/views/serviceReports.html
msgid "Operator's signature"
msgstr "운영자 의 서명"

#: app/views/nav.html
msgid "Orders"
msgstr "주문"

#: app/views/customers.html app/views/serviceReports.html
msgid "P.IVA"
msgstr "P.IVA"

#: app/views/customers.html
msgid "P.IVA contains invalid character(s)"
msgstr "P.IVA 이 없는 문자가 들어 있습니다(들)"

#: app/views/customers.html
msgid "P.IVA control code doesn't match"
msgstr "P.IVA 제어 코드 가 일치하지 않는"

#: app/views/login.html app/views/register.html
msgid "Password"
msgstr "비밀번호"

#: app/views/register.html
msgid "Password confirmation doesn't match"
msgstr "암호 확인 이 일치하지 않습니다"

#: app/views/register.html
msgid "Password confirmation is required"
msgstr "암호 확인 이 필요합니다"

#: app/views/register.html
msgid "Password is not sufficiently strong"
msgstr "암호 는 충분히 강하지 않다"

#: app/views/customers.html app/views/serviceReports.html
msgid "Phone"
msgstr "전화"

#: app/views/customers.html
msgid "Phone number"
msgstr "전화 번호"

#: app/views/customers.html
msgid "Phone number is not valid"
msgstr "전화 번호 가 유효하지 않습니다"

#: app/views/serviceReports.html
msgid "Place"
msgstr "장소"

#: app/scripts/controllers/auth.js
msgid "Preparing the downloading an update"
msgstr "준비업데이트를 다운로드"

#: app/views/customers.html app/views/serviceReports.html
msgid "Print"
msgstr "인쇄"

#: app/views/customers.html
msgid "Print customer"
msgstr "인쇄 고객"

#: app/views/serviceReports.html
msgid "Print service report"
msgstr "인쇄 서비스 보고서"

#: app/views/users.html
msgid "Print user"
msgstr "인쇄 사용자"

#: app/views/users.html
msgid "Provider"
msgstr "공급자"

#: app/views/home.html app/views/register.html
msgid "Register"
msgstr "회원 가입"

#: app/views/login.html
msgid "Reset your password"
msgstr "비밀번호를 재설정"

#: app/views/users.html
msgid "Roles"
msgstr "역할"

#: app/views/users.html
msgid "Roles for this user; click to slide through all states (RW -> R -> W -> none)"
msgstr "이 사용자에 대한 역할; 모든 국가 를 통해 슬라이드 를 클릭( RW-\\u003e R-\\u003e W-\\u003e 없음)"

#: app/views/users.html
msgid "Roles of the user: green color indicates permission for read and write, yellow means only read, blue only write, and red no permission. Sections are: 'u' (users), 'c' (customers), 'o' (orders), 's' (service reports)."
msgstr "사용자의 역할: 녹색 읽기 권한을 나타내며, 쓰기, 황색 수단이 읽기 전용 블루 만 작성하고, 권한 없음 빨간색. 섹션 은 다음과 같습니다'U'( 사용자),'C'( 고객),'O'( 주문),'S'(서비스 보고서)."

#: app/views/customers.html app/views/serviceReports.html app/views/users.html
msgid "Save"
msgstr "저장"

#: app/views/serviceReports.html
msgid "Service report"
msgstr "서비스 레포트"

#: app/views/serviceReports.html
msgid "Service report n"
msgstr "서비스 보고서 N"

#: app/views/nav.html
msgid "Service reports"
msgstr "서비스 보고서"

#: app/views/nav.html
msgid "Setup"
msgstr "설치"

#: app/views/customers.html
msgid "Street address"
msgstr "거리 주소"

#: app/views/customers.html
msgid "This customer name is already in use"
msgstr "이 고객의 이름이 이미 사용 중입니다"

#: app/views/customers.html
msgid "This customer name is not valid"
msgstr "이 고객 이름 이 유효하지 않습니다"

#: app/views/home.html
msgid "This is the home page for non registered users"
msgstr "이것은 비 등록 사용자를위한홈페이지 인"

#: app/views/home.html
msgid "This is the home page for registered users"
msgstr "이것은 등록 된 사용자 를위한홈페이지 인"

#: app/scripts/controllers/users.js
msgid "This user can nor read nor write"
msgstr "이 사용자는 도 읽지도 쓸 수 있습니다"

#: app/scripts/controllers/users.js
msgid "This user can read"
msgstr "이 사용자는 읽을 수 있습니다"

#: app/scripts/controllers/users.js
msgid "This user can read and write"
msgstr "이 사용자는 읽고 쓸 수"

#: app/scripts/controllers/users.js
msgid "This user can write"
msgstr "이 사용자는 쓸 수 있습니다"

#: app/scripts/controllers/users.js
msgid "This user can't access"
msgstr "이 사용자는 액세스 할 수 없습니다"

#: app/views/users.html
msgid "This user name is already in use"
msgstr "이 사용자 이름이 이미 사용 중입니다"

#: app/views/register.html
msgid "This user name is already taken"
msgstr "이 사용자 이름 은 이미 촬영"

#: app/views/users.html
msgid "This user name is not valid"
msgstr "이 사용자 이름 이 유효하지 않습니다"

#: app/views/customers.html
msgid "This value is nor a Codice Fiscale nor a P.IVA"
msgstr "이 값은 Codice Fiscale 도P.IVA 도 아니고"

#: app/views/serviceReports.html
msgid "Time of service start"
msgstr "서비스 시작 의 시간"

#: app/views/nav.html
msgid "Toggle navigation"
msgstr "전환 탐색"

#: app/views/users.html
msgid "User email address"
msgstr "사용자 의 이메일 주소"

#: app/views/users.html
msgid "User name"
msgstr "사용자 이름"

#: app/views/register.html
msgid "User name is not valid"
msgstr "사용자 이름 이 유효하지 않습니다"

#: app/views/register.html app/views/users.html
msgid "Username"
msgstr "아이디"

#: app/views/login.html
msgid "Username / Email"
msgstr "아이디/ 이메일"

#: app/views/nav.html
msgid "Users"
msgstr "사용자"

#: app/views/home.html
msgid "Welcome to"
msgstr "에 오신 것을 환영합니다"

#: app/views/footer.html
msgid "You are offline"
msgstr "당신은 오프라인"

#: app/views/footer.html
msgid "You are online"
msgstr "당신은 온라인"

#: app/views/register.html
msgid "Your email"
msgstr "귀하의 이메일"

#: app/views/register.html
msgid "Your password"
msgstr "암호"

#: app/views/register.html
msgid "Your password, again"
msgstr "암호 다시"

#: app/views/register.html
msgid "Your user name"
msgstr "사용자 이름"

#: app/views/login.html
msgid "Your username or email"
msgstr "사용자 이름 또는 이메일"

#: app/scripts/app.js
msgid "cached"
msgstr "캐시"

#: app/views/customers.html app/views/serviceReports.html app/views/users.html
msgid "cancel"
msgstr "취소"

#: app/scripts/app.js
msgid "checking"
msgstr "확인"

#: app/views/users.html app/scripts/controllers/users.js
msgid "customers"
msgstr "고객"

#: app/scripts/app.js
msgid "downloading"
msgstr "다운로드"

#: app/scripts/app.js
msgid "error"
msgstr "오류"

#: app/scripts/app.js
msgid "initializing"
msgstr "초기화"

#: app/views/about.html
msgid "is a web application for (smart) start-ups."
msgstr "( 스마트) 신생 기업 을위한 웹 응용 프로그램입니다."

#: app/views/nav.html
msgid "logged user"
msgstr "기록 된 사용자"

#: app/scripts/app.js
msgid "obsolete"
msgstr "사용되지 않는"

#: app/views/users.html app/scripts/controllers/users.js
msgid "orders"
msgstr "주문"

#: app/views/home.html
msgid "otherwise register a new accout and log in"
msgstr "그렇지 않으면 새로운 accout 을 등록하고 로그인"

#: app/views/home.html
msgid "password"
msgstr "암호"

#: app/scripts/app.js
msgid "progress"
msgstr "진행"

#: app/views/users.html app/scripts/controllers/users.js
msgid "servicereports"
msgstr "servicereports"

#: app/scripts/app.js
msgid "updateready"
msgstr "updateready"

#: app/views/home.html
msgid "username"
msgstr "사용자 이름"

#: app/views/users.html app/scripts/controllers/users.js
msgid "users"
msgstr "사용자"

#~ msgid "This is"
#~ msgstr "이다"
